一人一個推到教車佬收皮既方法

好似冇？
特別駕院果d
唔怪得佢地惡撚過鬼

唔考 完

駕院個啲垃圾教車佬要一開波就要俾啲顏色佢地睇

如果佢地屌㭍你，你就要話
「屌你老母我識就唔撚洗來學啦，仆你個臭街，你老母生個冇屎忽既仔一出世識揸呀？問你兩句係到屌，我依家就屌你老母呀！即刻同我躝落車！」

利伸：以上為個人經歷，個教車佬之後就冇再見過佢

我都屌過佢地停車係到屌9佢

去外國考

教院都屌到你

根本就係要屌到佢老母臭閪化開
我畀錢你仲要畀你屌 分清莊閒未呀
你話唔收錢教我 你就有資格講嘢

揸架車衝落海

巴打型到

阿叔我教咗幾廿年日日咁多個學生，個個都係咁比我屌成材一take pass，你頂唔到揸得屎真係你問題喎，而家啲後生俾錢學車就以為自己尊貴客戶咩？ 咁唔屌得要人呵住教不如搵奶媽一齊坐保姆車啦！

你老豆老母細個屌完你咪又係做教車佬！邊撚到巴閉呀？年薪百萬呀？睇過？依家啲老嘢食多兩茶匙鹽就以為自己好撚叻，好聽先叫你做師傅唔好聽叫你教車佬呀！平時屌得人多，依家俾人屌返轉頭就惱羞既垃圾！

推

駕院都有教車佬屌人架咩
果陣個plan任揀時間次次唔同人,個個都客客氣氣咁
相反屋企人出去學就俾人屌,即刻冇再搵佢